問:粤語殘片合集下載

多年前見過有BT，好似3十幾GB，家下揾唔一番，邊度仲有？謝謝

你4點幾5點開CCTVB錄啦
佢地會播

就係唔想再益佢D廣告

自推，有冇巴絲指點下？

粵語長片youtube大把啦

仲有冇打包下載？

點解要打包下載，就咁睇唔得？我都係就咁Youtube睇

主要俾老人家，唔係成日有wifi

都係逐條逐條架咋喎，我唔覺有呢啲打包

早幾年响D大6綱見過，當時冇DL，家下揾唔番

嗰啲唔敢了

新馬仔套摩登濟公幾好睇

兩傻系列

再自推

IT朋友介紹用youtube by click成個playlist download晒落黎